如果你有隨意門，你會住邊區？？

假設隨意門唔能夠改變位置，你第一次定就永遠係嗰個位，同埋唔可以畀人知你有隨意門，我揀泰國

你講乜撚野
定點嘅隨意門邊撚度隨意

傳送門

樓主係話道門定死係一個位呀？！但道門係隨意去邊都得

咁定喺邊有乜所謂

放係條撚到
日日開係唔同女人個西到
瘋狂抽插冇人知

一鳩剪左佢

道門係定死一個位，唔可以去其他地方

點解啲設定咁on9，你呢啲叫傳送門

罰你重睇多啦a夢

無人荒島啦梗係。

即係我去撚完冇得番黎既

唔隨意嘅隨意門

Portal

樓主屋企啦，日日去打鳩樓主一獲都好

有得番嚟

度門太自由你哋咪可以用嚟送貨購錢唔洗返工？唔得，所以度門係固定嘅

隨意門即使準我打開
兩秒後我就回來